#freeAgnes 有32萬個retweet 算多定少?

答案係 唔夠呀

睇下Joe biden 呢d共狗閒閒地都85萬 仲要今日美國今日都無咩事發生

麻煩人人化身鍵盤師 推爆個hashtag

#freeAgnes
#freejimmylai
#weneedappledaily

Tui

推

其實好多, 因為超多日本人retweet
我頭先放周庭live, 已經有成一百個日本人Like 同retweet

係大好機會煲大件事

Push

香港先得幾千人玩 極大部分日本人

係 香港太少人玩twitter，好難上trend
或者驚鳩咗支安法

立法前都少啦